菲律賓史上五大偉人 不便來電

1. 珍妮詩 維度爾
2. 杜麗沙
3. 牙雞樂三世
4. 艾佛列治
5. 艾利奧拿

冇jb?

賓妹先係偉人

3

Jimmy Butter?

小澤瑪利雅

冇 Jessica C ? 此 post 已完

Rap嗰個

4，5 係咪2個龍門？

[img]C:\\Documents and Settings\\AnsonZhang\\Desktop\\PlasticPhoto\\Aquino III.jpg[/img]

係！你識波

manny pacquiao?

Jolibee呢？

唔係人

未踢過英超

咁你講球員啦屌

冇法子

中國人來

Anson Zhang

是但啦 明就得

屌 我fd嚟 拉

Anson哥

黃絲黃心穎？

你鍾意講咩就講咩 我改變唔到你

幾號電話 想來電

推到你空難

u can google Anson Zhang

屌 我真係唔係姓張呀

拉

Anson Zhang
張俊杰（非龍門冰室老闆，純粹同名）

推

好彩雞哥睇唔到 唔係佢同你癲埋一份

``

Joe Biden呀on9

冇鄧撚威？

佢入左黎（）

坐鹽都偉人？

#30

我一早知(上星期)
您好似發現新大陸咁我笑哂左右

我一早知，撚樣！

懵城城！

放心 我唔癪

你知唔知佢本身叫張怪傑

快樂蜂d雞好難食

我上xīngqī知笑能死我
仲要英文名叫andison

xīngqī係咩網站

推一介